人善天不欺，簡單一個道理，咁點解2年前劉德華會墮馬受傷？

如果唔係就會墮馬死

因為隻馬唔係人，嗰天話嗰日angel放假

因為劉馬車

每種因果是有天修

人善天不欺，簡單一下落地，腰骨都斷透

點解人善天不欺 劉德華就要墮馬

點解日本兵殺人李鳳儀就要死

因為人惡天就欺